完SEM好空虛

忙左成個月 訓教時間都無
完左SEM
突然無野做
但個人仲係好似趕緊project咁放鬆唔到

好辛苦

好多人未完SEM

自己走啦 唔想搞大佢

未完SEM阿

Sor 囉

我都覺
未完sem日鳩日係到溫書
到今日考埋最後一科
人生好似變到好空虛好無目的

出黎玩

返工

成個月chur到盡晒

跟住一考完試就完全冇嘢做...

珍惜sem break

畢左業快6年，非常懷念sem break

完sem都仲有野做
好攰好想休息
但時間唔允許

有咩做

其實我都完

見你教都訓唔到咁 好辛苦

玩blue whale

屌係啊好撚慘

我之前都有失眠
自從我通左半個月頂之後
返到屋企第一日就即刻瞓着咗